# Коллекционер
Данный проект представляет из себя специализированную социальную сеть для
коллекционеров и музеев. Должен предоставлять пользователям инструменты, для
представления своих коллекций широкому кругу людей.

## Сотрудничество
При внесении вклада в этот репозиторий (Pull Request), сначала обсудите изменения в issues
c владельцем данного репозитория.

Обратите внимание на [styleguides](#styleguides). Следуйте им при любых взаимодествиях с проектом.

### Процесс создания Pull Request
1. Создайте тематическую ветку от ветки master
2. Зафиксируйте несколько изменений, улучшающих проект
3. Отправьте эту ветку на Bitbucket
4. Откройте запрос на слияние на Bitbucket
5. Обсудите внесенные изменения, если нужно
6. Дождитесь решения владельца репозитория о принятии изменений, либо об их отклонении

## Styleguides

### Стиль именования коммитов
* Отделяй тему от тела пустой строкой
* Ограничь строку темы 50 символами
* Начинай строку темы с заглавной буквы
* Не завершай строку темы точкой
* Используй повелительное наклонение в строке темы
* Ограничь тело 72 символами в ширину
* Используй тело, чтобы объяснить, “что” и “почему”, а не “как”

### Стили документирования и написания кода
* [Symfony](https://symfony.com/doc/current/contributing/code/standards.html) (Backend)
* [Angular](https://angular.io/guide/styleguide) (Frontend)